其實連登可唔可以整個「推」制代替推字推Post?

一入到啲po 全部都係推字 已經完全冇討論意慾
樓下又一直推咁

關於沈教授20點之我見

推

完美示範

類似reddit upvote?

係

已經縮到好細你仲想點

霸頁面霸位喎

尤其是呢個user開嘅post，入面嘅回覆差唔多全部都係推 基本上得#1係有用嘅內容/資訊

5.24 香港人表態，反惡歌法

而家搞到呢到成個抗爭告示板咁

其實睇標題就夠

呢啲資料性 睇完又冇咩comment又想多啲人睇
啲人就會推

阻住討論資料內容

527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班

冇計 p 牌又推唔郁
但又唔想見到啲行動post 沉底

P唔P個情況都係咁

relihkg

重點唔係d comment度

係個topic

今日只推 推戰鬥po thanks

討論區唔討論來做咩